有冇人同我一樣背書能力越來越差

以前背段文都得 而家兩句都記唔到
點算好

專家建議打少啲丁

少打

越讀越屎

我都係 自從入u後覺得自己IQ降緊

我都係 唔知夜瞓關唔關事

唉

Yes ar

明明幾分鍾前做完樣野, 但會唔記得左

我會沖沖下涼唔記得自己落左番皂未